我有野講

朋友屋*人係高級狗
1. 唔會出解放軍,只會嚇鳩你
2. 班狗做野已經唔跟指引,無論點做都好寫返報告就得,唔會有任何處分
大家又可能問之前打長者果單? 因為太明顯又有哂片
3. 狗扮人,個底已經係花哂,送得出黎都係condom
4. 警黑係真,相信大家都知

我地要引起國際關注,影響經濟！
最後不分化、不割席、不篤灰

光復香港
時代革命

多謝將軍發言

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！